俾條女知道連登AC，砍掉重練好？定理撚得佢繼續9up

砍掉重練 : 正評

理撚得佢 : 負評

唔想知
完

改名咪得

換過條女

同條女分手

俾男朋友知道咗我個連登名 依家個口晚晚都好攰

你又唔係開啲唔見得光嘅post，使閪驚咩

無得做癡線佬9up 好慘

失去言論自由啊ching

唔係你

砍掉重練啦
一陣唔小心得罪咗佢你就仆街
上網都唔可以暢所欲言好撚慘

魯肅 利用 蔣幹

明？